醫管局係咪想大家記得8964？

哇醫管局撐港獨

Tencent又撐港獨

UNforgettable 8964

準備批鬥

TNG都拉得